大埔老翁過路 遭重型車輾爆頭身亡

大埔發生奪命交通意外，今日(2日)下午5時許，一輛重型勾斗車沿運頭街往南運路方向行駛，至大明里對開時，一名手持拐杖的老翁從行人路步出，重型車疑收掣不及，撞倒老翁後將他捲入車底，老翁頭部被車輪輾過，當場重創昏迷。有途人見狀慌忙喝止司機，同時報警求助。救護員接報趕至，經檢查後證實老翁已傷重死亡。

事後現場遺下一支屬於老翁的拐杖及衣物，有街坊聞訊到場上香拜祭。據悉，死者居於現場附近一間護老院，警方正調查意外原因，重型車司機被帶上警車助查。受意外影響，運頭街介乎鄉事會街與廣福道之間全線封閉，交通十分擠塞。

講還講

RIP司機

香港d保險公司應該賣車死廢老保險，實好受歡迎

賽跑冠軍定司機問題呢

又黎 前排荃灣先一單

前幾日好似又係有單垃圾車車死老人既新聞
咁快又黎

睇圖唔覺有紅綠燈

仆佢個街封到宜家

又爆頭

記得貼圖

廢老-1-1-1

廢老 - 1
$2客 - 1
民建聯票 - 1

森林護老院係咪即係劍橋改過名嚟

D老坑有時真係抵撚死既

好波

有單巴士跌落樓梯昏迷

有冇有心人整合d死者有冇投民建聯
有嘅話要俾老友記知投民建聯會不得好死

附近有紅綠燈都要衝

下世跑快d啦賽跑冠軍

搵救護員黎係證實佢明顯死亡，程序上要咁做